入黎想當年

一次過倒幾包爆炸糖落口

爽呀

R.A.P